有線到底係到做乜撚

屌你老母5分鐘斷一次線，打撚爆你個班仆街公司電話又無人聽，好喇咁我都算
屌你老母臭閪今日直頭同我上唔撚到網